[總結]一個前日比人屌到飛起既POST

前日開左個post 討論裝修既問題(針對外國既支持)
之後比人割+屌到飛起

但我見個總結都出左黎都要比大家參考下
1.有中國(China) 字既可以做咩都得
2.要有文宣扣實比人裝修既鋪做過D咩(特別美心同福建幫)
3.唔可以因為單純藍鋪 政見不同就搞佢 (民主既理念 唔多講
4.裝修係最直接打擊到佢收入既方法 罷買遠遠追唔上(比人裝修完幾日開唔到鋪 一次裝修幾十萬起表)
5.文宣唔係萬能 唔可以黑都講成白

有巴打比既新方法
以下為原句

全部改為封印術，唔洗有爆嘅風險，
牙籤、鐵線、epoxy、超能膠、鋼膠、鋼釘膠，
全部鎖頭閘鎖落膠，加強保安效能，電閘都有鑰匙窿，
夠鐘開唔到都有效。

本人最怕既事: 有唔少比人私了既都係D廢老 我唔知佢身體好唔好 我都好怕佢比人打瓜左會對成場運動有咩影響

嚴正聲明: 呢個只係極少部分人既意見
鍾意就推唔鐘意就不推文
唔會再開POST討論

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦